quetiapine加幾多嚿grapefruit先有用

如題，點先可以overdose

3個一齊食